覺唔覺冬天做愛好反智

天氣已經夠凍
仲要做愛搞到流失熱量
見到天走去做愛嗰啲真係on9仔嚟
眨實指住嚟笑

見到

個毒撚真係唔識個喎

冬天在被中做愛，咁詩意，毒撚係唔明架啦

慘得過你笑完人轉頭自己入房除褲打飛機

平安夜個晚慢慢笑啦

其實夏天都係 身水身汗搵黎搞

所以我不論冬夏都唔做愛

有床有被咖嘛

做愛會俾你見到咩

開冷氣都出汗

著衫保暖，雙方只露出下體做

扑完咪暖

唔覺
屌到慶恰恰

扑個陣就暖架啦 樓豬青頭

碌鳩太凍 要擺入條女個閪取暖

樓主應該未朴過野，冇經驗先會咁講

恥笑開始

冬天打飛機先反智

咁愛斯基摩人絕種啦